覺唔覺LIHKG D厹多得好緊要？

頭先見到有個甜故諗住入去睇下故，見到班厹真係咩都唔想睇

原來而家要po對波出黎證明自己係淫絲先可以寫女性角度甜故

之前果d搭車影絲打上lihkg post又係見到都想掉條友落街
人地上網關你撚事咩，講到絲打係稀有動物咁

唔該大家幫下手維持下趺序啦

我建議最好大家就整番個厹list比人follow番
可惜我android無得睇UID整唔到
垃圾post都成堆正評

5p台班狗厹最撚嘔心

睇一睇個甜故post先
我以為自己上緊大陸網
班人係黎約炮唔係黎睇故

有冇諗過係全香港男仔都係厹

點解佢地唔番5P台自己圍爐約炮

唔係呀狗乸都好多呀

遲下唔知呢度會唔會變做ptgf接客區

有啲絲搏人pm埋一份
個故勁垃圾 含插呀呀呀射 完
咁都話睇到濕 應該失禁

覺 百貨應百客

好撚多臭西絲

根本無咩人屌

因為高登本身都多，都係嗰啲人嚟

多左好多mk仔 狗公

覺，利申求淫絲 pm

老實講呢D多數都係現實溝唔到女係度FF可以係網上呃西屌
但比你呃到又有乜用
咪又係一條廢柴

比人撩一撩就打出對波好撚肉酸

起碼果邊冇淫絲出甜故

啲仔真係好撚核突 返5P啦溝女啦 個絲帶又喺戇鳩 俾人辣慶小小就Show對波出嚟 搞到連登好似約砲網咁

都唔知擺對波出黎做乜撚

要啲厹j囉

如果個app 有pm 功能。。。
已經想像到個情況

一早話左 而家好多5p
女既就瘋狂收兵 男既就求免費閪

出個故都要擺對波出嚟證明自己 係咩居心

Lihkg已經唔係高登
真係慢慢變左做5p
5p字無人理
起底post會俾人屌
仲有好多唔講曬

成班5p仔係到圍威喂
同上fb根本無乜分別

唔好叫我返高登
我想返都無得返 load都load唔到

睇到呢個POST先知有果個POST
一入去睇,真係有圖
都痴撚線,寫個故變到咁樣

應該開個約炮台比佢地
阻住人睇post

最慘block極都block唔晒

有波咩?

要影波證明自己係真絲
的確好撚肉酸

5P女引5P仔

我驚block曬佢地 一陣變左自己單機
講真 真係有少少心灰
高登變左5毛聖地
lihkg就變5p聖地
仲可以去邊

根本連登就係多左好撚多5p同小學雞
次次有潮文既都一大班真心膠就知

你屌佢地 佢地就叫你返高登
一係就話你係5毛
唉

究竟係邊度出左事
係因為plus id定係本來舊登都係咁但我咁岩唔係成日見到

開個moon post都成班真心

難得開新壇 點知全部都係5p mk厹
有女人係街上連登都偷影人開post真係痴撚線

狗乸多啲 仲要發哂春 勁嘔心

個故post d 厹多撚到

開左好多post
痴女 姣男朋友 好餓餵唔飽
之後就會見黎黎去去都係果幾隻

遲下pm一開放實猛虎出閘咁款

冇睇過故，掛住睇狗公與娘娘之間既互動

mk仔 小學雞 狗公氾濫
毒撚比人屌番轉頭

好似淨覆巴打唔覆絲打

入面有紅絲話留左comment但無覆 淨係覆巴

正常樣洗咩上嚟搵食
太多新仔唔識小美麗

到底啲狗公狗乸有幾痕有幾想交配

小美麗二世

以前上講故台都好鐘意睇人d留言
以加變左厹post

真心膠，狗公，狗乸都好多

呢樣真

D狗公以為係度可以食絲打

睇多左覺得係男人扮都唔出奇
Attention seekers

見到堆五系甘牙都無人出聲
屌佢仲可以話由細到大都喺咁打，唔覺有問題
總之見一個block一個，殘體字block完再屌

睇完個post笑到gapgap聲
啲狗公懶係比意見咁叫佢加細節位
屌你老母 一睇就知唔撚識作啦
成段野得岀岀入入 抆抆插插
作到咁撚樣 啲狗公仲係到話
埋牙喇 睇到扯撚哂

一定會話"係咪要背晒網典先上得呀???"勁on9

哇屌，係咪咁呀
好似去撚左5p咁
條女又唔識貼圖
講兩句又走去貼波
屌你咩

講還講唔好貼

講咁耐
有相睇未？

殘酷事實

厹死全家

入完個post block左28-30個人
問圖5P字全部block

Post對波果條條女做乜尻
好人好者比人講兩句就要post對波出黎
講多幾句未成塊西都反埋出黎？
肯定條女真人一定豬撚到仆街
平時根本無人會想睇佢對波
所以就上黎自貼拎存在感
又吹佢唔賬既 因為真係有班唔理好醜ge狗公即刻狗衝

計返block左5X個厹 5P 殘體字

多左堆5p狗公係到招sp約炮

覺，想普普通通睇post
Block 極都仲有
個個都求交配咁

之前乜鳩配對計劃 爆post再開 屌你老母
交配返5P啦

我已經係幾個post到屌過狗公，不過冇辦法，我人就得一個，而狗公係無限量生產。係屌唔曬的

R wechat果條狗公都好笑啦鳩痕扮學術研究 都唔知係咪真係女黎 似麻甩佬寫多d 得插同含

因為呢個世代接觸色情資訊實在太簡單，產生左一撚大堆狗公出黎。呢d人只會一直出現，直到永永遠遠

乜post 都有狗公 有d打明狗公不得內進果d 原來開post 果個先係最大既狗公驚人爭食
好撚心啦前世未撚見過女人咩 要溝女都唔駛貶低自己到成隻狗咁啦

lihkg既人會嘗試尊重一d唔應該尊重既人
可能大家都轉過黎冇耐
以前高登就唔會咁，一見到呢類人
就會直接屌爆佢地

真係好多厹…

我都覺 原本開心睇故，無啦啦Po對波出嚟？都唔知做乜 成件事好不知所謂，成班厹衝晒入去，條女又好受落 真係要學個故咁招SP

未㩒條Link都估到係講呢個故

試下去成人台講成人話題個d
大家分享討論咪算
好似係到約炮揾sp咁

屌你
求下你唔好再講

唔撚係掛

佢真係好似有sp
高登個淫底絲 真紅嘛

Sex always sell,但貼一pat野出黎都叫波仲要有厹.....
係咪接收得太多錯誤色情資訊

Lihkg個年齡層好細 應該好多得十五六歲到

由班厹去玩事情重演囉

放低正皮一個

好心佢去返5P啦

講多兩句就會俾人標唱衰架啦

唔知從幾時開始
熱門台成日有好多狗公狗乸同mk開post叫春....

隔離琴晚追蹤厹個post入面都已經成班厹啦

呢個真
呢幾日去啲聖誕禮物post
入面啲提意真係中學雞或者仲讀緊書先會受得落

痴撚線

之前成人台都有 厹同所謂淫賤絲打

厹就咪撚上黎搵食啦 見到都覺得噁心

都知避無可避
我淨係想知點樣可以block哂（block 關鍵字 etc)
或者開個台比佢地自己玩 d post 唔好出吹水台

正評係我比嘅

仲要d女姣到呢 真係唔撚想見到

班厹只係另一個正常樣泥

仲有啲臭雞
搞到烏煙瘴氣

算啦 lihkg打散高登文化

泥你老母

新會員

遲早玩完

泥乜鳩

泥 屌

剩係問一句

三萬ios大軍 有幾多係靠個邀請碼先有ac

5p班垃圾真係冇撚腦 話d垃圾字不嬲都係咁打
屌你老母打隻字都懶就返大陸啦仆街
仲有班厹真係好撚柒煩

條女仲要話因為知道呢度有大量男性，更加要貼波相畀大家開心開心

泥你老母咩傻鳩
又block多個廢柴

泥你老母臭閪咩番5p啦

真係要管教下

仲要紅色大字 想人唔知你係5p都唔得

尋晚正常樣個post
明明個個笑緊正常樣係條厹
點知都有人衝出嚟柒
厹追釣厹post真係玩味十足

仲要成堆5P字

有無巴打有厹/5p list?
等我block哂佢地 好似樓上個傻鳩咁

咁都講得出 呢啲女好極有限

對波咁撚細狗都唔屌

唔關我事㗎

我究竟睇咗乜撚
巴個名

仲要好多人都覺得冇問題咁，依家啲風氣真係

最恐怖係你改變唔到佢地

只能夠放低負皮 block 上一頁

頂你

搞到人哋唔再出文啦

出到黎個男仔都可能正正常常
係喺網上面先尻up 下
個問題喺個女仔度囉

話之佢出唔出文
最緊要自省下，改下啲 格

放心，呢啲女唔會反省 一世都

個故真係唔知做乜鳩 淨係扑嘢 條女又懶係慘咁貼對波出黎引厹 睇都無睇就已經負皮上一頁 係咁濕既就自己去叫鴨啦臭雞

洗乜開po叫人落街影狗公 叫佢地自拍咪得

無眼睇

狗公死全家
就咁

汪汪

好彩未有pm

覺

啲厹開始出嚟護航

貼對波上嚟真係唔知做乜鳩
又寫埋啲咸嘢

原來講緊呢個
我以為係講緊另一個藍字絲寫既 個個幾好睇

甜故就預咗係鹹嘢，但自貼就 ...

咁不如加個封號系統，投票將會員分類
可分為「五毛」、「厹」、「痴線佬」、「假膠」、「煩膠」呢五大類

我都係鳩UP吓啫

係咪食仔嗰個故

屌見到d厹就火滾
原本諗住睇下甜故，最後個post變左厹集中營，不過可以順便一次過block晒d厹

無啦啦有圖真係痴撚線

好撚多甜故

真係見到好多5p字

Yes

5p化

覺 出街上黎呢度睇下post都好驚俾人影 再咁落去好快冇乜絲打咁上

尋晚正常樣嗰個post真係照妖鏡嚟
係咪話有巴打整個list出嚟

好撚戇尻 無啦啦貼對波出黎 好柒

覺
以前得咩毒撚上
而家好多小學雞上
仲有班厹黎搵食
快整番個list

厹真係多撚到癲

其實連登個門檻係咪低d
利申冇留意但覺得好多飲飲食食叫春post

同uwants無分別

個d一見就block

自貼嗰絲打真係
不過如果佢大波嘅話應該大把厹衝出去護主

咪同膠登一樣變小圈子

況且人地仲多人過你地 投撚到你地做哂痴線佬都無問題

你估而家無咩

嗰個真係好睇 但最後好心酸，呢啲咪高質，人哋又無貼波相，又唔會畀人屌老母

認真問 除咗block人仲有啲咩可以做

大把

加入埋一份 做焦土撚

目測肥仔波 留名睇佢地格劍

我都係鳩UP吓啫

冇乜波 有塊閪已經一堆厹啦

無實力寫好文吸引人睇，咪推對波出黎等厹幫佢推post囉

默默留低一個正皮

Report人

你睇下隔離厹post都搵到

真係越黎越肉酸. 以前基本上無人夠膽出面到咁, 就算一有就俾人屌到開花, 同以前一定係鬥毒, 唔會話俾人聽上高登, 而家D會員質素真係

... 香港周街都狗公...

慣左

有撚用咩
唔通真係立版規呀？
Admin都廢事干擾喇

要靠自律

Agger 都係故一個 你證唔證明要睇既人都會睇
咁樣做仲肉酸過ptgf

如果真係有pm功能一定更娼狂

好核突
D狗公護主護到

講真都係d人係咁話係男扮女寫文姐
不過自貼對奶又真係估佢唔到

要po對波出黎到底乜撚野思想黎

貼完對波話佢係假
咁唔通要約出黎比巴打們渣哂先可以繼續寫

寫幾隻字就作家
露吓對奶就女神

要證明就要po對波出黎

加埋5p

開多個 厹台 比佢地

sbt 狗屎垃圾都叫女神
慘就慘在一堆厹鐘意食屎
e家嘅lihkg真心無以前高登咁好笑
多左太多煩膠5p厹，心諗做乜尻

lihkg多5p字囉 好多人我諗以前唔係高登仔
敢膽死打5p字 見到都覺得肉酸

仲要屌番你轉頭
呢到唔係高登係lihkg
要接受新野
我打慣

你老母夠俾人屌慣啦你唔推佢出黎

你咁講唔通新LIHKG
要接受5p字 表情撚 mk文？
你咁講你不如番番uwants啦

講撚咗香港都係勝在有呢班厹先搞到啲港女咁自以為事

已經唔知係香港定LIHKG 問題

喂老細唔好屌錯人喎
講開呢啲野仲有波台班垃圾假膠
搞撚到成個吹水台都係5p字標題，屌

分化撚+打手

blocked

加左PM之後...

係香港問題
香港多 係好多
所以好多女可以高賣
玩轉skout用女相就知

我覺得大家要有共識
唔好理厹同姣閪

我明白各位喺厹post留言都係想屌柒佢哋
但同樣地都幫厹推緊post
將佢哋曝光率提升

本住厹同姣閪只係想佔少數嘅前題
鄙人認為有四樣嘢要留意：
1. 唔喺佢哋啲post到留言
2. 唔quote厹留言
3. 見到啲post負評上一頁
4. block柒佢哋

咁理論上佢哋嗰圈子唔會點樣擴大

再加上整啲名單出嚟追擊佢哋 (好似樣子巴打同angelababy咁)
最後佢哋冇癮 自己離開

對付五毛或暫打手同樣如是

各位點睇

點解嚟LIHKG？就係希望唔好好似高登咁

返條撚 成大班5毛
去邊都死

可能我gag錯啦 Sorry
個班波台假膠又係既
唔知佢地真膠定假膠
見到5p文就反哂胃
即刻Block左佢地

汪, it狗都多

高登多5毛 你先唔覺多5p

其實以前都好多 不過多post好快就洗走左

到到都有 不過高登仲多五毛打手

圖呢
個啲多到唔想追post

咁你貼張嚟

我同我男朋友一齊用㗎 佢改㗎 佢男人用紅字，我廢事搞佢啦

不嬲多架啦，成撚日開埋咩傾計入group post
講到禁厹咁

咪係

話唔定果d女性係豬扒黎
都唔明佢地咁雀躍做乜q

個我沒名沒姓隻狗公好痴線

真心 其實真正高汁既絲打係唔會咁出面爭上位

但嗰個樓主話自己靚女，多人讚佢靚，先更加吸引人

認真呢

厹係咁㗎啦

但係有部分低質 會眼紅開戰

有邊個厹唔痴線

遲啲有pm就可以一打打厹咁釣

Molamola

出面班捉狗公post
根本係為左影9人 而唔係捉狗
係約炮apps捉人 同係犬場捉狗有咩分別？
為玩而玩 低質

MK文盲都唔小

Skout出晒名多約炮

梗係啦 約炮神器嘛 唔係以為係交友呀

個post一開始仲要扮哂唔係絲咁

入去block柒曬佢地 其實係時下風氣問題定點，現實同網上都一大堆呢啲厹同臭雞，煩到仆街

唔玩交友App 唔清楚

好核突

高登多it佬都正常

你上面咁岩有件

網上溝仔溝女係咩心態

你真係好鍾意痴住我

我懷疑根本就有班之前冇高登acc既mk仔拖低哂，以前除左波台班假膠，真係可能十幾個post先有一個回覆打左5p字，而家同一個post仲要冇咩人屌5p字

冇辦法，我地斷咗佢米路
佢唯有跟住你

仲有勁多潮文都未睇過
好多新人

我都記得有個比人屌仲要話不嬲都咁打

覺
成日有絲開post
啲厹果啲懶係關心嘅口吻
一睇就知厹
如果係毒撚開post邊有咁多人關心
好撚嘔心呀

少年你太年輕了
互聯網根本就係充滿狗公既世界
無論係ICQ年代溝陌生女網友
FB/Instagram追踪女神消息
定係玩17情挑女主播

就係因為互聯網係個虛擬既世界
狗公先夠膽做咁多野
現實世界可能連握女仔手仔都會下體充血

LIHKG只係香港人係互聯網上既縮影

之前有位絲打畀人起底，樓主畀人屌爆，仲個個幫住個絲打話佢好慘，雖然個絲打係衰自爆，起人底的確唔啱，但係換轉巴打自爆，實畀人笑戇鳩，呢樣真係

On撚鳩，証明唔到又點
睇故呀而家，要証明不如註冊果時女既貼波男既貼鳩比admin囉

摩打手撕雞單野又係
入元朗
順便買埋藥畀人
屌 嘔心到仆街

可能佢想露好耐 係未有藉口

狗公心態：回幾隻字無成本，又可以溝女，點解唔做呀？

好撚嘔心

但落搭嘅都一樣 姣婆遇著脂粉客 蝕底都唔抵可憐

約乜野炮 一出到嚟見到你d毒撚樣唔通蒙頭入閘咩 安份守己少少 上網打J啦

露波就蝕底？傻撚左呀？

( Show Blocked User - ❤膠҉子҉❤ )

一堆新高登仔5P
玩臭哂

睇過post真係痴撚線..講兩講就post對波出黎
認同巴打所講..打5p字講ching又無理
呢度只係高登介面嘅香討黎

屌又係你條脂粉客

根本要考入嚟

覺
成人台
感情台
講故台
成堆mk圍威喂
5p字又冇人屌
簡體字又冇人屌
錯音又冇人屌
唔講以為呢度係香討

無腦先講得出呢句
定你自己鍾意開心share？
你女朋友又露吓波畀人睇囉
唔好雙重標準

唔好跟住我 我怨婦，佢怨靈

開埋哂呢啲5p post都冇人理

但我覺得唔入佢地post 留言唔係咁好，冇人入去搞事會令到班撚屌小圈子好似拎正牌咁，我記得當年高登都出現過個約炮group,唔記得咩名喇，類似分享慢慢就變左小圈子約炮咁，我記得果時日日有人入去放低啲定海神針落去

尼你老母咩

但係我地都唔想呢個Forum變做MK嘅棲息地 我地屌D emoji撚 5p撚 就話呢度唔係高登啊 唔使下下都跟近高登嘅規矩呀

有咩問題呀
比班毒撚滿足下溝女個種感覺

一定要入去屌
比人屌返轉頭冇所謂
但起碼唔好令佢地覺得有呢啲post係好正常

我早兩日見到禁入去睇咁多留言，竟然個post入面冇人屌囉 我以為自己睇漏

Lonely ~ Lonely Christmas

我就最撚鍾意我條女著背心短裙博屌裙既，俾人望咪俾人望

好男人真係唔話得啦 幫大家謀福祉

真係好多狗公, 仲要好多無病呻吟post, 唔知以為呢到係名校secrets集中地

節日性發情啫包容下

遲下情人節又配對 中秋節又配對

仲有個乜柒緣份計劃

清明重陽都要配對

夜晚呢啲post就會黎料

尼你老母
( Show Blocked User - ❤膠҉子҉❤ )

Sor

但我上黎問學術野多😂
唔蕉fd😂

屌佢對波第一張低抄 平撚到
啲人都唔知佢影乜
大條毛咩

係咪比人影相個個？

無人話大

我唔記得啦，啱啱過嚟LIHKG嗰陣㗎，個絲打好似係四眼

其實係男人都會溝女架啦
當然果班人地有仔都溝既人係要屌啦
但人地係個post入邊溝女又有咩問題
因為佢地溝女既方式同你唔同
你唔鍾意既未block晒佢地囉

利伸:由高登到依家都無試過係網上溝絲打

係咪地鐵果個

打emoji都夠block你了

班厹有 前世未見過波咁

要溝仔溝女就死返去5p啦

你利申嚟把撚

( Show Blocked User - 型狀顧問 )

我只係知個絲打衰自爆

蕉你老母

啲大波絲打見到一定笑而不語

最後唔係話咩上嚟澄清咗咩

寫故咪寫故囉，有冇需要貼埋對波出嚟

終於有人講
睇第一個post已經唔明白點解咁多人推
明明玩得skout都預左會約炮
咪留返俾班厹姣西玩囉
做咩搞鳩人
雖然條友咁猴禽係抵死，死不足惜

我以為去左香討引人入性

屌你咩做乜9

Username好似粉紅貓貓？
唔記得啦，但嗰次起人底又真係過份咗
不過換轉係巴打，就無人會話被起底者可憐

隔離post成班厹護航

Sorry
認真番先，其實時代點變，都會有厹
每個論壇都有
希望lihkg唔會有pm功能

其實要清算佢地首先要多啲人
不如同隔離反5p 五毛 狗公嘅巴絲一齊開個日經post合作

有啲入埋嚟啦

咁都有得打飛機

屌你老母 又ching

仲屌我地係道德撚

網絡盛行，大把人做道德判官...
根本係個個skout環境下,呢樣野係正常同合理
但你就專登玩番人....

尼你老母

Chem巴打！

開名整list吧
除左block五毛
都block埋狗公

屌你我唔係認同你個套呀
走啦5p仔

好撚多狗公
不過學術台多左好多野睇

舉腳贊成 2-3日前一開app ， 啲po已經低質曬

我地識嘅 ？

我剩係認得跟住我嗰隻

block柒埋樓上個膠子唔該

其實我上lihkg真係純粹問bio Chem 野，
Dse 黎，
無參與其他版既討論，唔太得閒...

有問你Chem ah!

開post狙擊會唔會仲好啲

定係why not both

高中理科討論區！
下次問chem,我直接召喚巴打你個名？

太多

狗公多都算 條女寫下故夠膽死貼埋對波出黎都唔知搏乜
最慘係而家屌呢d人會俾人屌返轉頭

問野都係咁話
Ah你老母

你留言去嗰度就得 我有追

Block咗好耐啦

整list 自己無思考能力去分辨咩
到時要砌人容乜易

呢d當然唔可取
但個d扮女人專登吊厹就真係好cheap...

係囉，以前有朋友教我，上高登要小心，唔好畀人知你叫咩名 我嗰陣真係好小心㗎

Ok
放lunch
有問題就再見啦 88

日經post就係為咗每日追擊班仆街
啱先同隔離post傾緊 打算叫臀部靈魂巴開個日經post 到時再統一個究極5p list block撚晒班仆街佢

厹唔落力護主點搏到娘娘注意
其中一個luke梳係難忘啪啪啪個post都有比人屌
比帽人帶都講到自己情聖咁
根本成班人就係下體控制個腦 淨係識扑野

我覺得識下人無問題
不過班友過份左特別係個淫絲
入過mk TG 已quiet

到時post入面再見

仲要整一個app 可以一鍵block清

我屌班人係咁求火車絲打相結果比人屌返做厹

咁5p嘅招「fd子」「招家人」咪又係「識下人」

係咪無問過

識人唔係咁識囉
咩電話號碼最後3個碼加埋夠1000
就叫配種成功

見有人屌俾人鬧返道德撚

BTW
有冇link

係，太多5p，小學雞入咗嚟

尼你老母咩 返5p啦

仲要比人話保守
好想知啲厹道德崩壞到點
係咪可以周街屌

呢個又係好撚戇鳩 mk仔諗埋d無謂野

豬咩 配種

拿你咋
唔好話埋我啊

其實證明左係女又點?篇野會好睇左?
咁撚睇人地眼光?人地講兩句話唔信係絲打就急急腳影波
女人身體係呢個世界有咩價值,有咩用途,大家都好清楚
臭閪,港女真係男人狗厹造出黎
其實以前高登已經慢慢進化緊,離今日呢個post講既現象不遠
只不過係高登未到呢個現象出現既時候就收左皮
高登成日屌5p,慢慢啲人唔玩5p,就走去高登
高登由毒撚既天堂慢慢被5p化,由以前影一張相都驚比人起底到宜家自貼埋
其實lihkg風氣仲衰撚過高登,一班以前冇高登ac既人入哂黎
冇撚啦啦高舉lihkg係新壇,應該要有新作風,話呢度唔係高登,講規矩返高登
我屌你老母,你係咪因為高登而過黎啊屌你老母,你試下呢度格式似香討5p睇下你班戇鳩會唔會上

話要加pm果d仲撚戇鳩
乜撚野有pt要入group,你老母宜家得whatsapp呢個app咩
telegram開group,打條link出黎你直接禁入去入group好唔撚方便咩

根本pm功能係5p化左

咁你唔死出去玩?

同班大陸移民有咩分別?
去到其他地方 不單止唔專重人地嘅文化
重要人地去就番自己 真係好撚自私

吹水台第一頁有4個post都關於交配台既

game乜撚啊
有名寫到明係lihkg 討論區
唔明點解唔係度討論
要自己圍內開whatsapp/telegram group傾

未有 佢地個邊仲嘈緊交
靈魂巴又未應機
不如巴打你開個post我地推住先

你都識講「出面」
咁做咩要喺呢到搞？

出面大撚把人做雞呀
你做唔做呀閪人？

尼你老母，返5p啦屌你

乜柒都未有
名 ID 事蹟嗰啲

我過去睇啦 隔離post個名叫咩名？

LIHKG會員再唔保持以前高登仔嘅規則同堅持，好快變成一個低質論壇

熱門到應該搵到

HKG+應該帶左好多之前無ac既人黎
好明顯風氣開放過高登好多
以前邊有咁多淫底post
就算有都會俾人屌
但呢到完全無呢回事

真係好撚多低質小學雞

出聲屌嗰個竟然變左痴線

( Show Blocked User - 膠҉子҉😘 )

見到潮文post有好多真心膠真係得啖笑

岩岩開個陣已經屌 冇人理
D臭西成日借d椅影下腳
個個腳趾夾野post 無啦啦有條臭西夾本書 影哂成隻腳 一堆人狗衝
其他人影都有d創意

已搵到 thx

lihkg唔止收納左高登舊人,連同5p小學雞
係啊,人係多,但唔高質
唔岩聽唔好屌我,我唔係高登打手,只係有果句講果句

我係隔離屌人自貼隻腳反而俾人話搞事根本on9

狗公左膠特別多，呢個真心

唔洗理個膠子 佢係到都有講on9野
Block左就得

我認同你有嗰句講嗰句
但唔係講完出嚟就算

Block人又好狙擊又好大家一齊做返啲嘢
我諗大家都唔想連巴 plus仔 望遠等一眾巴打辛苦整出嚟嘅討論區畀啲閪人強姦㗎 係咪？

咁你躝返高登囉高登打手

講事實都要屌

講我啊?

多謝大家幫手負評個垃圾post
此風不可長

可以參考以前高登點樣對付感情台堆"淫底"post

喂喂 個班咁既垃圾公廁免費雞既絲打
我係你就去做PTGF好過比人屌免費西啦
依加明益你
仲有 話親係絲打 唔該貼全相啦
死肥婆 上黎刷存在感 飲美極啦 你老母

有冇所謂絲打上黎應下機呀? 屌你老母賤臭雞

巴打 新post叫咩名好

( Show Blocked User - 小獌獌 )
繼續呀喂 一次過block晒你班5p

巴打俾我開好冇?

佢地宜家chok緊條魚竿,同緊啲狗厹拉鋸,到時可以收貴啲

留名

冇乜呢啲改名嘅sense
推post就識

屌那星我仲要溫書 專心唔到

當然可以

又係你

屌你個emoji撚 死返5p啦

汪汪汪

其實連巴有冇方法整治一下

留名
尋日正常樣個post都引哂大堆厹出哂
再睇埋個甜故真係得啖笑,厹鳩痕得好緊要
真係要整番個厹list出黎日日追擊班垃圾

咁多個連巴邊顧得晒

開咗追擊post，不如巴絲一齊過去幫手推

好嘔心。
出面d起底post。
好似哂班mk仔搵野搞。

不能同意更多
日日幾十個叫春post

癡撚線 到左唔夠一頁頂唔順出番黎

同港女港男嘅原理一樣
有班垃圾港男先會縱到一班港女出黎

狗公臭西死撚開啦 阻撚住哂

條女擺對波上黎真心唔知做乜鳩
以為自己上緊5p

有圖唔係問題，問題在於有班狗公留contact